有無人覺得羅致光係政府入面比較醒目果個？

佢成日笑果下都好似笑緊你好無知咁
有無人認同

民主黨跳船入去港共政府wor
梗係叻仔啦

佢自認iq高

條友講野條頸成日係度扭黎扭去咁

搵條傻仔做副局
更顯自己聰明才智

弱智而自詡IQ160嘅的確係買少見少

果時學校上assembly 係度聽佢講左個幾鐘野 佢又真係扭足咁耐

收到風 佢都係儍鳩嚟

點睇都係以為自己好醒好風趣個隻

你點知？

條友將MPF對沖遣散費計埋做失業援助
仲串柒柒話香港失業援助高過英國